大家都離家成個月，要嬲牙Joe嘅都嬲夠啦

回家吧

回你老母
負皮上一頁

把口咁臭，無家教

屌你老母呀

支持樓主

( Show Blocked User - E.Lamela )

又block一個林早洩既低級打手

你班打手牙完未

屌你老母，你老豆撞車死，你老母生椰菜花死，你終生做中國人

十卜十卜

好悶

不了

-_- cls...

甘毒因住報反落自己到牙

家? 邊撚到家呀

考慮下

到底依班5p夠未

( Show Blocked User - E.Lamela )
( Show Blocked User - 吳榮春 )
( Show Blocked User - R_Sterling )

入黎一次過block哂三個戇鳩